公司面對前所未有既大危機 你問我答

人心惶惶 我都好驚

S姐對內話無事
我地都知無咁簡單

搵人問下我啦

善心打破零回覆
咩危機

裁員

此POST 己完

TVB?

唉

TVB 幾時變亞視？內部有幾藍/紅？

某處境劇七八成藍

個危機講緊你定講緊間公司？

咪話左係公司

做盛行?

收信封啦?

裁員對公司係咩危機？
你個邏輯有問題。
對公司黎講，裁員唔係危機。向來裁員都會令公司的股價上升。某銀行年年都會話裁員（不過佢一直請返人反黎。）

危機令公司裁員，所以先問你危機係你定你公司。

你公司有危機就係人都知咖啦，耳仔跌咗wor, 咁的新聞搵鬼睇。

驚緊 但我對公司有貢獻 無理由郁我

唔止裁員 仲有收入縮左

報紙講炒1000人係唔係真？
郁唔郁你好難講呀，政見同公司唔夾都可以炒。

會唔會炒討論師？

真
有team leader 要交名... 唉

幾時死

我可能都要交人

呢個未有具體消息 到時你睇新聞就知

TVB好心檢討下自己
買埋啲大陸劇, 8半播埋啲廣東話配音
屌, 我睇youtube好過, 起碼我有得揀睇咩

福利又唔好, 好嘅編劇演員都走啦, 駛同你係到捱?

又要奶共, 又得罪曬啲人
搞到依家咁, 怪邊個?
如果早幾年冇賣資產, 你早就收咗皮啦
藝人係ig叫香港人投票, 就雪藏咗個藝人, 呢個係乜撚嘢道理? 吓?
高層們... 你哋個腦係咪裝屎㗎?

第一個交你自己先啦
終極冗員

我係公司重要資產

負數嗰隻

條美欺俾人炒咗未

你係冗員嚟 問過高層
應該第一批就抄你

屌你老母

怪你地個新聞部啦
新聞部唔洗炒？

唔係得一套處境劇渣咩

轉唔轉到工?

未知

等我仲日日追

利申 港豬

為香港未來同下一代, 犧牲少少都唔得?

唔係話支持你地另立公司咩？ 我覺得係好事wor.

重可以接街外job. 風險大左，但機會都多左

負資產

炒800-1000丫嘛
交名咪好囉 快撚d炒
攞埋遣散費等過年
我阿頭話 今次唔炒最多都係做多兩年
兩年後全外判

諗呢招似某D公司將員工轉自僱，目的就係為咗cut福利（e.g.MPF、有薪假、勞保）同慳返器材維修。

咁你係黃定藍呀？
你公司應付危機既方法係炒人？ 公司有冇檢討下新聞部？

叫CCTVB炒咗你呢個5毛打手，就救到公司架啦，仲有. KFC_coffee 。

點解今日有盆菜宴？

唔係話延期到2月咩？
2月炒咗一批人之後盆菜都可以訂少幾盤。